我係咪唔應該介意佢啲錢同時間點用

話說我男友老母之前就做保儉，但因為有啲事被罰停牌幾年
於是佢老母就叫我男友係保險公司掛牌，佢老母就繼續搵客，搵到客就叫我男友同佢一齊出去簽單，啲錢就由我男友戶口轉返去佢老母戶口。試過成日啲客臨時話要簽約，叫我男友返緊工都請假去簽單。咁我知道咗同男友嘈過，一嚟其實我唔知咁代簽有冇法律問題，二嚟男友要專登為咗佢請假簽單，好似好唔專重我男友咁
我男友本身搵唔多，生活都係啱啱好，每個月都準時俾家用。前排佢老母話想綠表抽居屋，佢地人家三口一齊供，即刻叫我男友過50K 做首期，但期實到依家都未抽到，我同我男友一早講好咗結婚會兩個搬出去住，妹

查實就人地既錢同時間就真係唔關你呢啲外人事既
你地又未結婚

不過屋企狀況咁樣
佢又咁聽老母話
就你諗你

睇你係咪一個強勢女朋友，比佢老母知道，實話你教壞佢個仔
停得牌銷售手法應該有問題，古古惑惑咁
樓主，對方家庭背景請睇路

你哋又未結婚 佢屋企做咩都唔關你事啦